劉銳紹：12港人送中案 無論刑期如何都不恰當

劉銳紹認為十二港人案具政治性 無論刑期如何都不恰當

時事評論員劉銳紹表示，從官方角度，當局可能認為「深圳12港人案」的判決，與同類案件相比較輕，但事件本身具有政治性，無論刑期如何都是不恰當或者太長。劉銳紹表示，官方在2020年結束前結案，某程度上希望在聖誕新年期間創造寬鬆氣氛，但事實上，處理手法比國內同類案件更嚴，例如一名當事人家屬都無法旁聽審訊。他分析，雖然歐美連番就案件抨擊中國，但外交因素並非案件判決的主要影響因素，中國處理政治敏感案件，一直以自身利益、感覺和需要審判。

2020-12-30 23:06:23

今朝仲有人帶風向話輕

兒登仔

中國警察綁架12香港人

中港合謀

夫子

「判刑合適」

無論鬼國定鬼港
手足既所作所為
係唔應該受到一切既法政打壓

打一棍都唔得
告一條都嫌多
坐一秒都係寃

要革命成功？唔好有任何袋住先既心態

我屋企人都話幾個月輕
我就話你都傻鳩咗
幾個月又幾個月就唔係幾個月啦
軟禁你又冇人管到

闖入另一國境。

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認